派幾多開工利是好？

第一年做人阿頭
大大話話連埋隔離team都成廿人

20蚊會唔會好小家？

你人工高人幾多先
普普通通就$20
高得多就$50
但其實你仲要諗
即係唔係高級過人好多啦
我覺得$20 都 ok
同埋開工利是係公司俾嘅
你自己私人俾$20 都 ok 啦

20蚊好正常

收過10蚊全部同事屌屌聲

伍伯

開工利是除左公司個封以外
我再自己預每人俾派100或50（睇title)

過份左d

睇下你賺幾多，20蚊算正常d，不過愈多愈好